覺唔覺林夏薇好似日本某女聲優？

無錯，佢真係好似悠木碧